G7聲明：1984年的《中英聯合聲明》存在、而且重要

Hong Kong
The G7 reaffirms the existence and importance of the Sino-British Joint Declaration of 1984 on Hong Kong and calls for violence to be avoided.

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

828 國泰城+ 8pm #metoo集會
831 民陣大遊行
91 2pm英國領事館請願+ 1pm機場接機
92 全香港人三罷

一個也不能少

光復香港 時代革命

The G7 reaffirms the existence and importance of the Sino-British Joint Declaration of 1984 on Hong Kong and calls for violence to be avoided.

好過冇出聲嘅

光復香港 時代革命

To mon post 支那垃圾
賤種狗們
不要繼續打飛機了
一直說要出解放軍到現在還沒出？
只剩張狗嘴
快點出啊 支那狗 連坦克一起來
什麼14億人有多強大
跟本廢得跟狗屎一樣
我在香港等你們過來吠
雖然狗糧可能不夠多

然後呢?

侵侵之前話會有對香港嘅good news就係呢樣?

"The G7 reaffirms the existence and the importance of the 1984 Sino-British agreement on Hong Kong and calls for avoiding violence"

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

支那話歴史文件

應該係la
pretty good news

請善用起底+不推文回覆功能
找數未？

同最冇口齒既極權政府講遵守協議

（Quote下呢個FB post）

「香港人做甚麼，可讓民主國家下定決心不再向中國屈服，這是其中一個成敗關鍵。

既然杜魯多幫了我們提醒其他領袖，我們是不是都應該在中共駐港機構外，促請中國釋放康明凱和斯派佛呢？

可以說，中文文宣已經做得非常足，但能夠吸引外媒鏡頭的英語圖文展示牌，我們要做得更多。

距離831遊行只有幾天，我見好多和理非的朋友都恨惡自己的付出不夠勇武多。現在，你們是時候的起心肝，做下勞作了。五大訴求之外，外國人還關心甚麼？

香港有30萬加拿大人，要弄30套釋放康明凱和斯派佛的文宣應該不難。

匯豐、孟晚舟、伊朗，又可以自成一套。

林鄭和魯哈尼的假人抱在一起，又成一套（因為林鄭公然拒絕遵守伊朗石油禁令）。

一架紅色的國泰飛機？

而連場示威裡面，居然甚少見到習近平的頭像，你說是不是太過分了？

如果我係美聯社記者，我會抱怨冇乜靚嘅舉牌相好影。

咁所以我哋就要諗下，點樣可幫人哋交差，影到一張民主國家連成一線的頭版照片。

最簡單，係前排10個西裝友戴着10個民主國家元首的面具，然後舉起「Stand With Hong Kong」的橫額，就可以反詰元首們自問有沒有對香港伸出援手了。

大家有甚麼建議，不單要盡情講，更加要落手做啊。

作者」

推
Tvb 一句都無講

再推

existence and the importance of

G7再次確認中英聯合聲明
1. 存在及
2. 有重要性

最少表達中英聯合聲明並不是歷史文件，換句話講聯合聲明內容需要遵守。而且，表達聲明係有其重要，唔會簡單被行政指令取消。

中英聯合聲明內容大概如下：
該聲明指出：收回香港地區（包括香港島、九龍和「新界」）是全中國人民的共同願望，中華人民共和國政府決定於1997年7月1日對香港恢復行使主權。聯合王國政府於1997年7月1日將香港交還給中華人民共和國。

聲明也列出了中國對香港的基本方針，在「一國兩制」的原則下，中國政府會在正常情況下確保其社會主義制度不會在香港特別行政區實行，香港本身的資本主義制度和生活方式維持「五十年不變」。這些基本政策，後來都由《香港特別行政區基本法》加以規定。

中國呢10年嚴重插手香港事務，而高鐵就係中國法律香港地域實施

G7 聲明有兩個可能方向：
1. 警告中國收手，將來唔再插手香港事務
2. 中國已違反中英聯合聲明內容，讓G7之後任何制裁中國得以正名

要令香港回復穩定得兩個可能性
1. 中國收手
2. 市民收手

黑警的取態，就係中共權力的延伸

都係個句，外國出一句聲，勝過700萬人上街

Agger. 共狗再過火就等收皮

歷史文件？G7唔係咁睇喎

係時候叫埋英國佬出手了

雖然只係重申，都算警告緊中國嘅

咁你做野先得架啦
一個二個全部都係打口仗

推，攬炒巴全球做左咁多野，唔係白廢架

緊係重要啦

Thanks

堅決反對

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

外國出聲真係得把口 香港人自己救香港啦

仲嘢先得嫁
打嘴炮有撚用

推！

陳云根同佢d教徒之前死撐話永續基本法就得，唔駛理聯合聲明

推

更正：外國制裁 勝過香港人上街

踢出WTO 聯合國

除非你武裝起義 唔係你幾多人抗爭 上街對依家既政府都冇用

緊係唔係啦....

G7講到明架啦 你唔履行承諾就預左比人打爆 同清朝一模一樣 你而家繼續義和團民族主義啦

你要外國幫你既 你自己都要做多d野啦 唔通玩下twitter reddit做文宣就真係叫到外國出手咩

不過我覺得唔好放棄任何一個機會 繼續上街 繼續要外國出口 因為要到最後先知有無用 有幾多用

Push

Gogogogo

你錯啦，好多政變大事都有外國同西方介入先有轉機。